女朋友問我有冇鍾意過ex

究竟我應該點答

我對感情都冇認真過
點會鐘意
唔好亂諗啦

大大聲同佢講
冇feel阿 同你個西一樣咁冇feel

點答都係死，準備禮物吧

分手禮物？

感建分

心很累😞

無ex!

佢A0?

O1

無鍾意過 淨係中出過

鍾意過，
不過過左去，
我而家淨係鐘意你

即係未同你之前係A0，其實呢條問題我覺得，如果你答有實會hurt佢，不如反問佢有冇鍾意過以前既暗戀對象

咁樣反問仲似避重就輕特登唔答問題wor
好似樓上咁講曾經鍾意過但係宜家已經完全忘記咗唔鍾意應該會好d?

條女咁問都on9